export const DEFAULT_SET_TIMER = 3500;
export const DID_YOU_KNOW = [
  {
    QUESTION:
      "Dans Yam Master, le Yam Predator permet de retirer un pion adverse en réalisant un Yam ?",
    RESPONSE:
      "Le Yam Predator offre une stratégie de blocage en retirant un pion de l'adversaire lorsqu'un Yam est réalisé.",
  },
  {
    QUESTION:
      "Dans Yam Master, réaliser une suite de dés peut être une combinaison gagnante ?",
    RESPONSE:
      "Une suite de dés telle que 1, 2, 3, 4, 5 ou 2, 3, 4, 5, 6 est une combinaison valide offrant une opportunité stratégique.",
  },
  {
    QUESTION:
      "Dans Yam Master, les dés peuvent former plusieurs combinaisons simultanément ?",
    RESPONSE:
      "Un lancer de dés peut produire plusieurs combinaisons telles qu'un Yam qui est aussi un brelan, un carré et un full.",
  },
  {
    QUESTION:
      "Dans Yam Master, relever un défi peut être une stratégie risquée mais payante ?",
    RESPONSE:
      "Relever un défi signifie qu'un joueur doit impérativement réaliser une combinaison spécifique lors des lancers suivants.",
  },
  {
    QUESTION:
      "Dans Yam Master, un joueur peut gagner instantanément en réalisant un alignement de cinq pions ?",
    RESPONSE:
      "Un alignement de cinq pions, que ce soit horizontalement, verticalement ou en diagonale, assure une victoire instantanée.",
  },
  {
    QUESTION:
      "Il y a des règles spécifiques à prendre en compte dans Yam Master ?",
    RESPONSE:
      "Telles que la possibilité de former plusieurs combinaisons simultanément et l'utilisation du Yam Predator.",
  },
  {
    QUESTION:
      "Dans Yam Master, les alignements de trois pions rapportent 1 point et ceux de quatre pions rapportent 2 points ?",
    RESPONSE:
      "Ces points sont attribués pour les alignements horizontaux, verticaux ou en diagonale.",
  },
  {
    QUESTION: "Quels sont les éléments nécessaires pour jouer à Yam Master ?",
    RESPONSE:
      "En classique, le jeu nécessite un plateau de jeu en bois, une piste en feutrine, cinq dés et vingt-quatre pions bombés.",
  },
  {
    QUESTION:
      "Quelles sont les combinaisons de dés possibles dans Yam Master ?",
    RESPONSE:
      "Elles incluent le brelan, le full, le carré, le Yam, la suite, ≤8, le sec et le défi.",
  },
  {
    QUESTION: "Quelles sont les conditions de fin de partie dans Yam Master ?",
    RESPONSE:
      "La partie se termine lorsqu'un joueur n'a plus de pions ou lorsqu'un alignement de cinq pions est réalisé.",
  },
  {
    QUESTION: "Il y a une différence entre Yam et Yam Master ?",
    RESPONSE:
      "En effet, Yam est un jeu de dés classique tandis que Yam Master est une variante avec des règles avancées et un plateau de jeu.",
  },
];
